%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Ghostmaker }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Dan Abnett}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm} p{3cm}}
astute     &  \ldots  & klug, gerissen, listig \\
bride      &  \ldots  & Gemahl, Braut \\
brutes     &  \ldots  & Rüpel \\
censer     &  \ldots  & Rauchfass \\
chirrup    &  \ldots  & gezwitscher \\
coy        &  \ldots  & neckisch, schamhaft, schüchtern \\
decanter   &  \ldots  & Dekanter, Karaffe \\
deceit     &  \ldots  & Betrügerei, List, Täuschung \\
despicable &  \ldots  & jämmerlich, verachtenswert \\
dingy      &  \ldots  & anrüchig, schmutzig \\
dugout     &  \ldots  & Bunker, Schützenstand, Unterstand \\
dyke       &  \ldots  & Damm, Deich \\
enigmatic  &  \ldots  & hintergründig, schillernd \\
enmity     &  \ldots  & Verfeindung, Gegnerschaft \\
forfeit    &  \ldots  & Strafe, Pfand \\
futile     &  \ldots  & vergeblich, aussichtlos \\
gopher     &  \ldots  & Aushilfekraft, Erdhörnchen \\
grace      &  \ldots  & Anmut, Grazie, Liebreiz \\
guile      &  \ldots  & Arglist \\
hoist      &  \ldots  & Aufzug, Flaschenzug \\
itching    &  \ldots  & juckend \\
jubilant   &  \ldots  & jubelnd,überglücklich \\
locust     &  \ldots  & Grashüpfer \\
mound      &  \ldots  & Aufschüttung, Erdwall \\
mourn      &  \ldots  & trauern, beklagen \\
mutiny     &  \ldots  & Meuterei, Aufruhr \\
numb       &  \ldots  & betäubt \\
\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
obedience   &  \ldots  & Gehorsam \\
ochre       &  \ldots  & Ockerfarbe \\
privy       &  \ldots  & eingeweiht, Plumpsklo \\
prosecution &  \ldots  & Fortsetzung \\
pungent     &  \ldots  & beißend, scharf \\
pungent     &  \ldots  & scharf, stechend, beißend \\
queasy      &  \ldots  & heikel, übel, mulmig \\
rabble      &  \ldots  & Pöbel, Gesindel \\
resolute    &  \ldots  & energisch, entschieden \\
respite     &  \ldots  & Atempause, Bedenkzeit \\
rig         &  \ldots  & Anlage, Rüstung, Manipulieren \\
scam        &  \ldots  & Betrug, Beschiss \\
scythe      &  \ldots  & Sense \\
slack       &  \ldots  & Stillstand, Flaute \\
stanchion   &  \ldots  & Pfosten, Stütze \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

